就快30,無咩喜好， 有無人都係咁？

由細到大，都無野特別鐘意，打機都係，志在同fd有話題。 出到來做野，對份工無熱情， 放工都無活動可以消磨時間，係得閒上下youtube.

試過去揾，去試其他興趣，但都係提唔起勁

自細
屋企人無買模型畀我
連打機都嚴厲禁止埋
搞到同男仔難有話題
興趣偏向靜態如文學
慣了一人去健身跑步
而家朋友以異性為主
利申
從來不是homosexual

我都係，自細屋企人已經無買玩具， 打機都唔比玩，even玩都要計時間， 同fd都難揾話題。 唉。
而家我連朋友都無mud, 番工放工訓，loop, 好無樂趣

有冇d野係由細到大都比屋企人禁止？ 依家有經濟能力不妨追番佢

人生得返返工

有啦，細過無零用錢，要去到中學自己番pt先有錢同fd social.
大過番工叫做有錢去fing下，但使完都係好空虛

做緊工程，有番工就無收工， 番屋企就差唔多訓。 無哂目標，無樂趣，番工都係為生存， 咁我生存有咩用？

我以為自己留左言

到底有興趣喜好d人，係點發掘出來自己鐘意呢d野.

點解鐘意整咖啡，鐘意影相，鐘意行山，我試過哂都無feel.

same做工程 同事問我平時有咩做都唔知點答 求其尻吹

有冇話平時特別鍾意食啲咩咁
睇戲養寵物嗰啲？

平時食咩都無所謂， 無野特別好， 甜品都係一樣，唉。
睇戲基本上只睇喜劇，科幻，但都係可睇可不睇，拎來sip時間。
養寵物試過養d魚仔呀，倉鼠呀，但都係無咩感情，變左好似交差咁，清潔，餵野食，loop, 唉。

我同樓主差唔多。有時會懷疑自己係咪有問題

我覺得係自己問題， 就到30, 都仲未揾到一樣so called '興趣'

我老婆都係咁
人生得返工同陪屋企人
零嗜好，好處係自動自覺做哂屋企啲家務 (因為唔做都無野做)
但我有時會諗佢既存在有咩人生意義

一鳩樣呀就算有段時間突然對某樣野有興致
好快又會熄咗團火

你地有無因為咁而唔開心？

對有興趣果行又搵唔到食

我都係，仲要a0
人生好似已經完左咁

same, 覺得做乜都無乜火了

情況有啲類似，直至近年發現釣魚/聽歌其實幾適合，前者拎支杆加罐啤酒就搞掂，後者就小心一入坑好燒錢

無咩目標想奮鬥，唉. 到底大家平時收工番屋企有咩做？